# SimpleChat #

Реализация мульт-клиентного эхо-сервера.

* Сервер и клиент реализованы как консольные приложения.
* Синхронизация осуществляется посредством TCP-сокетов.
* Сервер хранит последние 100 сообщений и отправляет их новым клиентам.